鍾意個女仔好似對我冇興趣但我照申請同佢一樣既part time會唔會令到佢覺得我好似追蹤佢咁?

如題

會 死變態佬

無用咖 女仔唔會因為咁而對你有興趣

但我真係想做份part time, 唔打算話佢知，但驚佢知左會同你講既一樣

靚仔=ok

你地本身係咩關係先....
同學?

俾你感動到😢

咁你唔係追蹤佢係咩
果求part time 500蚊一粒鐘？

教會識既，所以平時剩係1個星期見到1次，間唔中，有活動會見多1，2面，但平均1星期1次

咁無問題....
到時扮唔知....
咦 乜咁岩既

咁係有d想做part time見到，多d見面機會，但我都知太明顯佢會嚇親，不過份工我真係有d興趣，當然剩係講為左份工，佔4成原因，為佢佔6成

大大方方問佢嗰度有無請 part time，佢肯同你搭路就名正言順去做，佢唔肯即係其他驚驚地你，可以放棄，唔好嘥時間。

果間大公司黎，我已經申請左，差在未interview

到佢唱你跟蹤佢時可以當面大屌

冇人對你有興趣呀臭雞！

型返哂

佢唔會咁做 ，好女仔黎，不過驚佢心入面嚇親，以後唔肯再見我

好老實講你咁做會好撚creep
連我男仔都咁諗佢女仔可能諗得你仲差
不如大大方方攞電話
擺到明個勢係想識佢
好過你咁樣偷偷摸摸跟蹤人
就算你唔係變態但咁做都好易令人誤會

已經有電話la,有同佢whatsapp傾計，但試過約出街不成功，所以先想製造多d機會熟d

咁既情況就唔好chur 喇
擺住係度先 得閒吹兩句
另邊箱開始溝第二件啦
有時你溝溝下第二件
佢又會痴返你
你依加chur 佢只會覺得你係死毒撚

好la ,但我未有新目標...